成班衝出嚟扮老屎忽

以為邊位偉人死咗
演員嚟㗎咋
仲要奶共嗰隻

遲啲林鄭死左
又會有口德撚出黎護航

班人呢兩年瞓撚咗？

厚德村幾時先重建

太多村民

一定有，到時會話佢身不由己之類

佢都係打份工

五毛都係打份工 黑警都係打份工